有無人裝咗Zoom之後唔敢對著部電腦手機打飛機

好撚驚開咗cam
唯有靠自己性幻想

唔用時貼膠紙

zoom會錄音
聽到你啲啪啪聲

點先可以肯定disable曬鏡頭錄音

black mirror第三季有一集就係咁講男主角對住個手提打丁 之後被人錄到 脅迫佢做一個又一個既tasks

Zoom上lang堂老尷到仆街

我都係第一時間諗到呢個

點解連打個飛機都無免於恐懼的自由

封住鏡頭咪唔驚囉

unplug哂mic同cam線咪得

notebook就disable哂錄音同cam

果個j cp
比人知大獲好多

有聲同埋會有振動

校園台咁正氣 無人打飛機?